(已出)焼きたて!! ジャぱん日式麵包王作者疑似打著助手的旗號C94推出了女主角梓川月乃同人本

在C94第二天《日式麵包王》漫畫作者橋口隆志疑似打著自己助手的旗號，推出了《日式麵包王》女主角梓川月乃的全彩R18同人本

「同人」這個概念是個好東西，不是說不是官方做的就叫同人，同人基本概念是「做給志同道合愛好者看的非商業創作」，所以有些參與商業作品的官方畫師也會推出自己參與作品的同人本
今天C94第二天《日式麵包王》作者橋口隆志也出攤，推出了自己創作的《日式麵包王》R18全彩同人本

[Hassystant] Tsukitate!! Ou-sama Game (Yakitate!! Japan) [Chinese] [基德漢化組]

[ハシスタント] 突きたて!! 王様げぇむ (焼きたて!! ジャぱん)

@%@#%^@#^&@$&@&#*#$*U$^

日式麵包王作者疑借助手名出18禁同人本

黑人who.gif

求link

諗起月乃光頭 點j得落

入黎係想要link 唔係想睇你段濕尻新聞呀

一睇啲tag嘩屌你老母，多撚謝晒唔使喇

咦好似睇錯，可以望下

喂到埋口都唔識食

細個成日j 月乃

原來好耐之前睇過